紫霞仙子好撚正

紫霞單眼果下 我成個人溶左

第一個回覆的重要性